鍾意傾計就同我入黎

想問可唔可以幫tg group賣廣告架？

唔得

好彩冇po到

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左

就憑你個名，我有興趣知你個group 係咪電影group

吹水group
但我就好撚鍾意睇電影嘅

朋友！
我自己唔係特別鐘意成吹水，但電影就好鐘意

有冇TG

我地都有幾個戲癡

有！
@whocaresanyways